2019最新秋冬潮流服裝

只限和理非

全民Black bloc

豬咀當頸鏈
眼罩當頭箍
黃頭當cap帽

見到阿蛇行個禮，阿蛇睇得你起抄你牌，就要求佢用車，送你去驚署，慢慢落口供，增加狗隊工作量，做一個壓力測試，你良好市民，見到阿蛇俾禮，佢兇你，話留低你資料，第日可能告你，甘就唔好等，我跟你番去，至驚你唔夠人落口供，至驚你無人招呼我，你唔好L嚇我，我有病，隨時呼吸困難，發羊吊，要求白車是常識吧，你要搵個伙記好好睇住我，知無？

講住甘多，諗起都興奮

阿蛇無